有人話世間所有感情最終都會走向末路

幾時先岀碟

MLA！

最好可以死係三十七歲之前

或者更早

有理想嘅文青

到某個階段開始

變得深奧

簡單嘅字句要有學術字眼先表達到

冇人會諗自己嘅才能係咪需要進步